聶德權：監警會會詳細審視有否濫捕

政制及內地事務局局長聶德權在一個電台節目，形容目前香港面對嚴峻情況，又多次譴責暴力行為。他在節目後被問到，未有提及警方是否有濫捕和市民被打的情況，是否轉移視線將造成現時局面的責任推予市民。聶德權說，在現階段有許多評論和質疑，雙方都作解釋，現在不是時候下結論。

聶德權多次被追問、警方有否涉及濫捕等問題，他多次重申，過去2個月面對暴力衝擊，警方作為執法者要處理很多衝突事件，雙方面會有不同和很暴力的情緒，對很多情況有質疑。有關投訴警方濫權和暴力對待的質疑，監警會會處理並作詳細審視。

他又說，處理有關警方在大型活動當中的投訴，可根據現有法例，透過監警會檢視個別投訴。監警會亦考慮詳細審視7.21元朗事件警方的部署，相信可以釐清真相，相關工作已開始，應按機制處理

監警會收皮啦
無撚用

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

閱

达哥: 繼續關注
有分別?

唔記得開不推文, 屌

警監會全深籃

監佢老母臭閪

哂鳩氣

用埋監警會查示威者ok?

審視完，然後呢？
而家就係屌鳩你審撚完都無用呀嘛

Bull shit 啦, 誠信破產